鬼佬老細真係好過華人好撚多

岩岩做野一年，呢排見左好撚多份工，發現左樣野
鬼佬老細請個junior返黎
會考慮你既目光你既目標
講緊既係培訓，做野基本野唔洗多講
Interview 講既係future 講既係plan
十年後想做咩，我直接同佢講做個director位以上
目標15年後夠料做你partner
同香港hr/老細講呢d，只會比人問你係咪on9
鬼佬就同你傾how to do this
又唔會玩埋d垃圾辦公室政治
出價又爽手
一出就加你50%叫你走，仲要呢個時勢
仲要directly report to ceo而唔係report to 無數個話唔到事既上級 上上級 上上上級

野雞u grad second low 24k

咩工？

creative industry
我個到行頭太細，鬼佬老細既得個幾間，廢時自爆
我都算係好好彩咁遇到伯樂，係呢行都應該算係萬中無一

希望你做得開心

大家咁話
下年應該仲難捱過今年
共勉之

鬼佬心諗業界多啲精英就可以做大個餅
香港老細心諗業界多個競爭者就會分薄利潤

我都唔想你自爆但係真心想知多啲
24k fg 人工咁正

睇錯FG

樓主你好彩姐
大撚把仆街鬼佬上司啦
要幾閪有幾閪
手段要幾拿渣有幾拿渣

華人？

係你咁岩撞正個好人鬼佬炸

正想講

香港/支那老細比10日大假你都好難為咁

中國人識管理就唔會幾千年國家都係家族擁有啦
中國人就係未進化，包括香港人
外國學者寫過重出埋書，世界各個移民大國，華人能夠升上去做leader做管理機會重低過啡黑人種，即係機會係極低
華人就係小心眼，刻薄，懦弱，滿腦子憎惡同猜忌
不過咁華人係世上最佳奴才，執行力強，捱得，正正係華人上師最鍾意講既野你地要捱得要守規舉，華人管理哲學只有呢兩樣野，so easy，不過如果呢個世界係咁easy去run就好

由外資轉咗去港資做 個工作環境 / 做野文化/上司 都爭好遠 港資啲老闆真係好濕9

鬼佬老細
幫佢做好D野,冇問題
其他野唔會理
華人老細連私人野都想管埋

讀邊科 做邊行？

有鬼佬腦細好閪，但係港資中資就連一個正常腦細都冇。

有好腦細自然會想做好d野，有個逼到你氣都冇嘅老細只會想做完

十年director，你點證明自己有能力先?
我覺得真係吹大左少少 除非in個陣你說服到佢

只你係撞到好老細

唔係個個鬼佬都係咁

鬼佬十個可能有完個係好
但華人嘅話分分鐘得一兩個係好

搵24k會唔會俾人工post班假膠話吹水

好人不分國籍嘅
只不過仆街都係

會唔會係 creative director

華人不嬲冇腦

華人老細又唔上進
自己乜都唔識
太叻又驚管唔掂
廢又驚幫唔到
老屎忽又忌才玩小圈子

分享下

應該會好後悔

華人老細唔理你做啲野有無價值
最緊要時時刻刻都做緊工司野 朝八晚十一
鬼佬老細講efficiency work life balace
用最短時間完成工作
其他時間做私人野唔會理你

尤其係美國人

但要注意鬼佬同華裔/Asian係兩種人
鬼佬只會睇成績 話之你遲到/唔返office
但華裔/Asian本身血液裡就係會睇埋d外圍因素去判斷人
包括準唔準時之類

好認同，自己都係外資做緊
一開頭interview老細已經講緊話香港人好鐘意做一陣就轉工叫高個價
但佢地想要既係長遠去培訓人才
之後又會同你review工作情況睇下點幫你再做做好d學更多野
每次有問題出現又會行埋黎手把手一齊solve個問題
好強調always talk 有問題要講出黎大家一齊解決

華人公司未做過唔知有幾閪
不過次次搵親其他公司d香港人傾野合作都唔多唔少覺得有d閪同埋無耐性

唔係話鬼佬一定好
但同港閪老細比
點簡唔洗講啦下話？

同埋華人多數都係想做阿二,唔想做阿頭.

就算做到呀頭都係會權鬥
搞到下面唔同派系d馬仔不斷互鬥

港資同日資公司

預著個好，又咁岩係鬼佬姐
後生仔打多幾份工再講

仆街係無分國藉 睇你際遇架咋ching

大把白皮黃心
深不可測仲辛苦

翻幾份工都唔係本土老細
但辦公室政治都係度

無50K行開啲啦

你未見識過小氣鬼佬者, 荷蘭同法國小氣個堆仲衰過台灣大灣人

行頭細 又得幾間 搵鬼識你間野 唔好將自己睇得咁大

訓撚醒未

所以話連登仔係唔可以高人工

唔玩辦公室政治笑咗

勸你一句
唔好睇膚色去judge 人
陪你吹下水、會培養你接班，等你幫佢賣命 有幾難......

以為鬼佬就好人？你好快奶野

分享下，一眾連登仔都等緊你啲花生

lm

Agger

做過中資，法資，港資，意資，日資

人情味最好係日資

最好paid 係意資

做得最長係法資

做得最短係中資

最有商量（唔係雙糧）係港資

其實鬼佬分唔同國籍，起碼分美國、歐洲啦...
要比用鬼佬同亞洲人比會合理啲

一點驚醒夢中人

咁點都會有閪既鬼佬上司
但比例一定比起華人少

咩野雞u

姐係科學園個啲

廣告定設計

屌 ⋯ 最慘係有堆有錢華人去外國讀咗十幾年書，返到香港做老闆，公司計劃就吹到好似外資咁，人工福利就用番港資個套 刻薄到死

證明到有咁既能力就已經係director啦

應該係話有咩 competencies 展現到具備出任 director的潛力

嘩屌
樓主睇你際遇可能你前世做好多好事

你有料啫

不嬲都係嫁啦
跟緊鬼佬老闆

見過一個鬼佬老細出手高但閪到爆 人係外國問點解要wfh 咁耐以黎1日都冇wfh過 上年11月叫你死都死返公司

邊個外國學者既書，想學野

都勁叻仔嫁喇
話唔定巴打十年升 ecd

做緊美國佬公司，係同行入面最仆街

同行入面人工最低福利最小

同行入面日本仔最好，其次中資，再黎就港燦公司仔

你做creative industry緊係free啦

我做美資 唔係你嗰行 但都一樣好講hierarchy

嗰陣諗住去外國wh 所以先辭職
依家呢份早幾個月搵 冇乜後悔 啲野預計唔到
但真係冇得比 日日都想辭職

一講就出現

好強調always talk 有問題要講出黎大家一齊解決

華人公司講出嚟實會比老細/上司/同事督你

大把同化晒
或者本身已經性格怪異喺外國撈唔掂先走嚟香港 aka fail london try hong kong

同埋個老細係咪娶咗港女?
通常娶港女嘅鬼佬又會閪啲

前提係有真係係外國好大學讀過書嘅鬼佬
會考慮work life balance會想互惠互利

但其實唔少abc老細都做到
睇運氣

係真既，佢地會講要坐我個位黎緊幾年你要做d咩學d咩

其實好睇個老細本身有無料，佢想上位既都會想有條心腹幫佢做而家要做既野

無料就會諗藏私，不過藏私就更難進步結果繼續無料

咁鬼佬係好老細個普遍性你係邊度得出黎? 憑感覺?
一係你拎數據出黎 一係你打多幾年工 識多d人先出黎up 啦

大把鬼佬話炒人就炒人 屌到你成隻狗咁呀 同我講普遍性

香港HR你咁講佢只會覺得你唔踏實同太串會唔請要人humble
鬼佬同華人接受個種教育唔同連帶思想都唔同
佢地多著種鼓勵
鬼佬老細知你得會boost個staff做多d學多d
你有好發展佢都會高興 因為佢地都係轉來轉去 知唔轉唔會有更好發展
華人老細明知你得叻仔就踩返低你 話你永遠做唔夠有排學同要繼續虛心學 其實就係唔想你學夠就走人要你成世做佢馬仔 升職用年資換而唔係能力

點解咁醒

真唔真

prospect 呢個字
中國人同外國人睇法同認識係唔同

鬼佬老細好多兩面人，你死撚咗都唔知呀傻豬

出黎返工既宗旨就係冇一個老細係好人

鬼佬都有好多office politics, 見你係黃皮膚唔預你玩啫

優秀白人好過低等黃皮狗好多

人地真係會出黎share 共同進步
華人社會習慣左有好野係要收埋

返鰂魚涌？

過來人話你聽 唔好睇自己咁大
老細咁比機會 咁睇重 係因為有年輕紅利
過幾年你唔生性 一樣比人收皮

你痴撚線嫁？

「一出就加你50%叫你走」，睇唔明呢句野，定係你打錯「留」變「走」？

真

我遇到個兩個鬼佬上司，都係好有責任心唔會俾鑊下屬‘咩’，我對客時有咩解決唔到，佢哋又會主動介入幫我拆，我去進修都會好支持。但以前啲香港上司都勁鍾意推我去送死，唔知係咁啱得咁橋定國藉問題啦，但個人鍾意跟鬼佬做嘢多啲

中國人講人情味. 鬼佬好現實, 唔講人情味. 商業性無情講.
你撞啱好鬼佬, 但好少數

但外資呢期唔多請人

笑到抽筋

外國大把廿中做 ceo 啦
係香港先四十歲先嚟揸旗

比例上多數鬼佬老細都閪，但華人老細9成閪

華人個個都唔想你上位 永遠做佢下把位就最好
做佢地奴隸

鬼佬老細唔中意你唔啱傾就小講兩句
唔會好似啲華人咁單單打打
俾説話你聽，又搞小圈子杯9你
得閑又造9你咁

你遇到伯樂，我公司個鬼佬老細好仆街

做嗰行接觸唔少鬼佬掛
英國人 美國人 澳洲人已經三種唔同style
不過有得揀都會打外資工
起碼pay+benefits都會正常d
要真mnc外資先好
而唔係個鬼佬喺香港開間公司就當自己鬼佬公司

經理：「你係呢度有咩目標？」
我：「想坐你個位，或者做埋你老細」

經理：「嗯，我地公司係需要d有目標有野心既人，你都好適合。」
我：我都期待係度大展鴻圖（)

經理：「咁我見埋其他應徵者先，有消息我地會通知你」
我：「ok」（)

經理（痴撚線，請你容乜易俾你坐埋我個位，我咪要失業）

都唔好話老細
俾個mgr仔你做已經咩都要管

要講數據就連埋份報告出丫唔該 , 你話係就係呀?
我係香港就撞西鬼佬多過撞西華人喇

諗都唔敢諗得大
邊個信你會成材

做一次港資就知差幾遠

外資係睇數據
唔掂就炒
同埋鬼佬始終對亞洲人有discrimination

講咗都冇人會知放心

做老闆黎講

鬼佬>>支那人>>>>>香港人

之前睇連登講話去到英國搞個香港人既經濟圈
香港人請番香港人
我心諗 去到英國仲要打香港人工 仲未受夠咩

少年你太年輕了
老闆講的野唔洗咁上心

之前講李嘉誠個孫女做緊某公司董事啦
你要講能力上位嘅，係外國唔好ff可以零關係

人情味就係一日12小時留係公司OT
星期六日都要留屋企做野掛念公司
但人工就講商業性無情講

歐洲係咪會好 d

外國老細可以做到fd咁，香港人老細當自己係皇帝

外藉華人唔識講中文又點計？

華人講野就係你咁
改成 "你覺得點樣先可以做到"
咩野反問句, 咩野我覺得真係吹大左少少

成功係留俾有準備o既人
但準備緊o既人永遠俾人恥笑

可以零
不過有人脈一定易啲
零關係跑出嘅真係好撚勁

你叫華人由 0 開始諗 idea 帶領公司發展
有幾多人做到, 有幾多人夠膽孭飛

佢講嗰啲廿中做ceo
以為人地係純粹靠料
不過外國產業係多元化啲，上流空間大啲係真

不論外資港資，只要揸旗果個係華人，都會對果間公司無晒歸屬感，好似捽你唔死就係佢錯咁。

香港好似得老世賺

鬼佬係open-minded啲

自己都親身經歷過

但英國/澳洲鬼真係不了 小器計較

又唔係嘅

咁點都會有好既華人上司
但比例一定比起鬼佬少

大家都冇數據咁你憑乜鳩走黎否定我?
你講低你經驗可以啊, 你咪話你撞西華人多過西鬼佬囉
不過唔好又比喻又% 咁講一大堆錯撚晒既垃圾

鬼佬都係咩人都有
之前係sales 公司做back office
上年大罷工前一日叫想響應果d 人入房傾
問班sales 條數咁係咪仲有本錢做呢d 野
最後話罷果d 人全部扣一日AL
其他人home office

英國同澳洲都未遇過 但香港個啲上司通常會忌材...同埋睇嘢負面好多永遠有彈無讚 跟佢哋無咩成功感同動力去做好

之前跟鬼婆
細公司
佢係老闆
閪到仆街
情緒化到跟佢跟到抑鬱
最基本啲年假都呃鳩我哋

乜撚野叫唔生性
你有撚資格講外人生性唔生性咩
我屌死左你老母啊 最撚生性係你

港資黎講咁我公司算好好
成日蝕錢都冇炒過人

只可以講你好彩

岩呀 你岩

意大利佬都好孤寒

樓主正宗崇洋撚少少事就吹奏
追洋撚含

bank?

係

Mediacom ?

係
依家就好似d女講《鬼佬男朋友真係好過華人好撚多》一撚樣
唔好咁撚痴線啦

幾好幾好又點?
你打工ga ja醒下啦
移民囉, 咁就真係可以全鬼佬公司, 你未見過極品鬼佬姐
不過好既鬼佬係好D既, open mind d 同logic d, 不過冇支式人情味

鬼佬老闆，underperform 炒人一樣咁爽手
當然交到貨開開心心

岩岩破處一年，呢排見左好撚多條仔，發現左樣野
鬼佬搵個女朋友返黎
會考慮你既目光你既目標
講緊既係培慾，扑野基本野唔洗多講
Fucking 講既係future 講既係plan
十年後想做咩，我直接同佢講做佢女朋友位以上
目標15年後夠料做你wife
同香港男仔講呢d，只會比人問你係咪on9
鬼佬就同你傾how to do this
又唔會玩埋d垃圾男女關係
射精又爽手
一出就抆條撚叫你走，仲要呢個時勢
仲要directly report to 佢 而唔係report to 無數個話唔到事既老母 老豆 老母個老母 老豆個老母

野雞u grad second low a24

發現左個問題未

打過鬼佬工，人工偏心出手唔高.

無佢我都無咁快自己做生意. 不過我諗華人老闆都唔多個個好

鬼佬視員工為asset, 華人老細

做乜撚野姐你?

大把老細係消費後生仔passion

出多少少錢
會比d 好難/好長時間既project/task 你做
最終都係會要哂你d 私人時間去做

口頭同你講, 做幾耐無所謂, 做得快話知你唔返工
但你交到貨就得
but 根本要O哂T去做

做過鬼佬公司加港資公司...港資真係刻薄+垃圾
上面話鬼佬公司唔好個d人應該係提子

華人一向忌才，越勁越死

之前有個美國請返嚟既manager，4x歲，老細話佢有十幾年MNC經驗，跟開大Project

但佢一嚟到就搞小圈子，bonus勁偏心幾個小圈子。一年內其他同事都相繼離職

呢個真
又吹毛求疵 執著埋啲細位
我睇嘢都負面嘅 冇資格話人

咪就係

荷蘭瑞士人 睇錢籮咁大

其實係好多港資公司無 management 可言
只有 master & slave

返工不嬲都係result oriented架啦
無功者飯餸不留

德國老細其實都閪

突然發現自己老細原來好好

香港startup
見工問我對將來有咩plan 如果想學嘢for將來發展都有津貼
返工又會時不時同你review吓工作嘅嘢
有問題就會直接一齊傾 一齊諗點解決
好多嘢畀你做熟咗就放手由你搞由你跟

支式人情味

咁講喇
鬼佬上司，一半閪一半唔閪
華人上司99%閪

講完

呢樣野都好緊要
好多懶casual 既老細
其實就咩都唔想理
你自己死掂佢

所以我係到哭訴

香港人做野個種閪，都算數一數二
有時同大陸佬夾仲爽手

一個月前中資轉外資

睇左做鬼佬細佬

你以為啦，做多十年八年你就知D鬼奸過狗閪

香港老細西到爆 連勞工法例都唔想守 何來額外福利

鬼佬t老闆alk show 唔使太認真。

出手先係真。

港資=中式階級觀念+西式人情味

跟大陸佬做狗 起碼過時過節都有禮物收 好生意嘅時候都肯分bonus
跟香港度縮老細做狗 真係當你狗咁撚

你睇cctvb
嗰陣唔出晒口術話唔想黃維基拎牌
但係宜家佢獨市咁滯咪又係電視業務蝕到on9
一心小器只會越做越衰

諗返以前d大牌藝人兩邊走
兩邊節目鬥好睇
宜家屎咁

起碼鬼佬會專重你呢個諗法
再同你你傾下點做同你做唔做到

華人老闆就一野「on9」劈埋黎

似係account director播

你條友好似成日轉工

咁既話十年有啲耐

利物浦，阿仙奴同曼聯球迷會同你講唔係。

超級同意識一個美國華裔遲5分鐘都同西面
仲要其實佢由細都係美國大

真 鬼有好多好人 但一般黎講都係閪比較多 尤其中層

非常認同
幫加拿大公司打工

office冇辦公室政治
入職嘅時候上司同我講新仔都可以隨便發表意見
上司做錯野亦都會同你道歉，工作上對事不對人。同事關係好似一個family咁，大家互相照顧。

香港
件事幾唔合理都好，你低級過佢就要聽佢講
Leader柒左又唔認，老屎忽又鐘意恰新人
新人發表同顧問一樣既意見，又唔聽。
口講自己開明，但其實內心狹窄記仇

香港人最鐘意恰後生仔
同一個project,
香港人出12k, 然後要你感恩比機會你
鬼佬出 55k，仲train埋你。

而家個老細都係鬼佬
幾靚仔搞到我專心唔到做野

支資你重驚

希望你盡快做到junior partner先

一啲啲啦
鬼佬煩起上黎都唔係人咁品
利申前老細係Canadian

華人社會
過橋抽板幾常見

都好難有鬼佬視野

三年轉兩次

華人老細淨係識節流，唔識開源
好多都唔識解決問題，淨係識迫人做野

即係咁 係你話個普遍性係鬼佬老細好過華人 我立場係唔可以一概而論 點解唔係你應數據support 反而係我要? 仲有 睇你講野已經知你未見過世面 我做大嘅奉獻你一句啦 所有公司都係在商言商 唔好咁單純諗個老細係鬼佬就以為好啦唔該

Child 登真係名不虛傳 畢左業出黎做幾年野先學人分析啦

唔係唔俾你地崇洋同反華
但憑感覺就覺得鬼佬做老闆好過華人 唔該唔好咁天真 尤其係嗰d 連書都未撚讀完 就以為自己好熟悉嗰job market

跟緊白皮黃心老闆
熱愛中國，成日鳩up話自己想做中國人

法國人假+仆街+自以為是+睇唔起人是常識吧？

以前做過間法國公司，個法國老細唔單止睇唔起人，仲非常無同埋心，佢地只會諗點樣cut 最多budget, chur盡你去賺最多既錢，郁啲就屌9人，
最後唔止啲香港人走，連啲英國佬都走埋

咁你話鬼佬老細好過華人老細個普遍性係高d 又唔需要數據支持呀? 得喇公同字都你贏喇兒登仔 好未

港女日日攞呢個自辯

呢點真係啱

知自己唔會頂得順 所以冇搵過中資工
諗起要用簡體字/ 叫人乜總乜總 又要用wechat 就覺得好柒

止唔止呀？ 見你老是係上班台分享轉工野
想當年你有份工返天后係咪

職場打滾有返咁上下耐
就肯定會預過啲濕鳩鬼佬

可以淨係喺度齋吹冇實質野
又玩辦公室政治
仲衰撚過啲華人啦屌你

鬼佬閪老細閪上司都遇過啦
而家港資老細算唔上好人
但起碼係正常人

真心
口講到點幫到你將來發展
點為你設想點點點

個個都會咁講

咁sales要追數邊有咁易罷到

唯一可以講既係, 華人老闆鳩起上黎一定衰過西人老闆.

同埋華人老闆你交500%功課都屌鳩你, 西人老闆一般200%都可以好黎好去. 同埋西人普遍吹水接SOFT D, 華人老闆第一句就鳩屌. 華人老闆真心CHEAP 100萬倍.

好幸福

你間加拿大公司base係加拿大定香港？

前設唔好懷住打份hea工既，見太多香港人辦公室既醜態，返禁電話多過做野/縮埋個screen 鬼鼠上網/炒股/霸住個屎坑hea，追求work life balance 既時候，要確保自己work既時間真係work

完全同意澳洲鬼小器計較
So far見過北歐鬼上司係最好
炒人最爽手就係美國佬

哈哈
好天真
不過鬼佬最鐘意你依類
你地應該一拍即合
但提下你第時仆街唔好喊

btw加拿大德國法國仲好d
英國就拾生啦

24k 直接report to ceo? 你做埋我嗰份

香港老細、H R只係壓你價，人工支出小D就最好！

我做過幾年嘢
普遍鬼佬老細係好過華人嘅

港資都有叫人乜總乜總
on lun99

真...明明d ceo management 就係on9 淨係捽落黎叫你地死掂去

偏偏香港人奴才性格就係會開曬OT 通頂死掂去 唔會屌返轉頭

唔關種族事
唔關國藉事
關個人事
鬼佬都可以好閪
華人都可以好Nice

連登仔鍾意踩港女你又唔講？

香港大公司，極大部份時間去左玩辦公室政治，然後各家門前雪各自掃，有事就射波，有功就爭住領

想升都係靠關係，要加人工永遠無得傾（除左有大project係身/辭職）

我好少蒲上班台喎
有份係炮台山不過唔過試用唔計啦

你未去過啲傳統大公司做啫，
啲鬼佬一樣西到暈

淨係識假大空同擦鞋，
成日借啲2 串尻啲華人，
食完team lunch 又側側膊唔俾錢

Lm

team lunch唔俾錢 屌 有個死鬼佬都係
明明有得claim公司錢都唔肯俾住先

單單用種族去判斷一個上司好唔好已經證明你冇咩目光

死左咪move on搵下個
橫死掂死，起碼我死之前學到好多野
要復活都有本錢

華人老細藏私，你一死就真係入棺材都得
因為你死個陣已經發現自己無料唔夠人爭

其實都係當你戇鳩
不過就唔會講出口

自大到將自己比喻為千里馬我都係第一次見

我覺得你用華人同外國人去區分老細好唔好係錯
咩人種都有好人壞人

不過都希望你唔會受到教訓
你老細真係一個好人, 可以做埋佢partner

唔係bank, 係工程

鬼佬老細，今年冇返過公司
叫我地冇咩事千祈咪走返去

預到一個好鬼佬就當正所有鬼佬都係好人

咁鬼佬細老都大過華人好撚多

加拿大base

學者出嘅書係咩時代同研究咩類型公司
有無考慮埋華人鍾意做到咁上下自己開嗰種心態

無知一問 請問咩係年輕紅利？

係咁架啦fg
見人地見工個tone好啲就以為人地係好人
可能過半年就開post屌鳩呢個老細

盛智文o個 d on9

我fg 第一份工就係鬼佬腦細 做佐8個月就resign 佐
閪到不得了

啲鬼佬老細會唔會咁講
做咩遲到
塞車/各種意外
你唔識早啲岀門口架

dllm想我早幾多佢唔會知我平時習慣左會早半個鐘返公司食埋野先返工
問啲野講啲野都唔撚用腦嘅，細時老師大時老細都係咁on9係咪得華人特別鐘意係唔係都踩你一穫先

唔會係啦 mediacom 邊係creative agency

Ogilvy 定 Grey

員工morale對一間公司好重要，佢個激勵方法幾好，人工都唔錯，恭喜樓主。

見鰂魚涌有呢間公司，好多後生仔女

萬中無一 人中之龍

連登好兩極，外國鬼佬永遠係xxx, 華人永遠就 yyy 全世界分兩team

呢啲就係華人同西人嘅分別

西人講分享講合作

華人就最鐘意鬧死自己人先

有機會
因為連登fg一定係50k+

做creative？定account servicing

以前唔睇TVB就睇ATV, 而家唔睇TVB咪睇NETFLIX囉

出現了

鬼佬當你班臭西係雞你唔講

伯樂
冇番咁上下成績都唔會自稱遇到伯樂

我急不及待好想玩玩了

呢個真

所以啲垃圾咪上黎連燈博存在感囉 望佢全家比狗屌死

華人老細唔鍾意你請連假
俾著今年中秋請星期 一二三
一定會問你唔係度呢個禮拜D野點算

on撚9 去旅行遠D都要請成個星期啦

鬼佬老細一定爽手易批好多

竟然吹奏腦細

小恩小惠
幫埋老細奶鞋底
十年計劃 當間鋪自己有份

而家美國老闆非常離地
比$10想要$50嘅野

年青人血氣方剛上火熱氣所以紅脷
仲有中年黃利，老年黑利
就好似啲鮑屌得多變黑鮑一樣

算啦, 樓豬做咗嘢一年, 邊知世途險惡

倖存者偏差
平時有14都偷笑

樓主好好彩
我之前做嘅果間公司都係鬼佬高層同老細
但為人離地到喊

齋係講某高層，黎香港N年
只係匿埋響離島住
得閒就行下IFC
開口埋口就係fashion, luxury
見親乜嘢客都只係識用呢兩樣嘢sell客
啊，唯一嘅突破係加LGBT囉
話之你係銀行，樓盤，還是賣手機客
總之就係用死呢三招
同佢建議其他嘢就俾佢無視俾佢屌柒
成日擺個款出黎幾撚勁
結果一個本地客都傾唔掂
全部靠撞彩睇邊個中意佢果3招

最搞笑係，
有次佢發現新大陸咁講話用某套電影嘅橋做宣傳，但問題係人地套戲都落埋畫啦

唔想潑你冷水 你講嘅都係表面野 用把口就做到

香港都有 你睇下倫敦金個班

外資>>>>>>>>>>>>>>>港資/支資/日資/韓資
呢個唔係常識嚟嘅咩 因為外資老細級多數係鬼